有無人覺得自己好無吸引力，亳無長處，永遠唔會有人中意

Give up la

Same

Here

放棄你會舒服啲

大把人係咁架香港地
樓主你覺得咁樣已經好耐？
你係仲讀緊書？

唔使覺得，直頭係